維他檸檬茶邊隻最好飲？

原味澀得起
低糖
青檸
冰爽
蜜糖
錫蘭

見到呢個標題
我以為係TVB戰線有新任務要做

飲食台啊清

對唔住 借個位
【求幫推】陰濕政府偷偷整左個健康碼app

分化L

一定係菊花味

錫蘭>原味>冰爽>其他